建議處死全港白人

如題，全部離地狗又唔帶罩

處死左中國人先啦

處死晒支那人先講

第144,145,146,147,148宗都係鬼佬染病

屌你 香港就黎比班白豬累死

係都處死啲支那人先啦

支那人係禍根

Define 中國人

同時執行

白化病計唔計

建議處死全港破產人士

北方支那豬先岩

要了解病毒來自邊度

先好講野

整個鬥獸場出嚟俾佢地對殺

蚑 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 蛨

唔洗爭 全部處死

仲要去歧視黃種人

一年後地球上全人類都病撚死晒啦，仲洗撚處死白人咩

留腸不留人

On99

3月14 @大館

鬼佬開party

今次件事睇到班鬼幾咁無常識 加弱智 大家之後唔好再咁祟洋

又一條帶風向狗！明明武漢肺炎從中國傳出，加上支共連同WHO隱瞞疫情至爆全世界，樓文唔屌支那狗，反而帶風向要殺白人，又一條倒果為因狗畜牲！

5毛集中區

建議處死2020 年1月曾到過中國的香港居民

見一個大陸人就打一個，大家點睇？[2]

請道歉

見一個大陸人就打一個，大家點睇？

10月時連登= 打支那人會輸民意

畜牲，唔係佢地播毒你仲做緊左膠呀

北角返工，見到既白鬼都有帶罩。
北角呢個鬼地方連鬼佬都淆底

On9 po
拉

又要攬炒又要怕死

點解係白人 唔係支那人
記住係支那播毒 咪撚將個責任幫大陸手分比其他人

On9, 治標唔治本，個源頭都未搞掂。

偏激到 做乜鳩

係都處死大陸人先啦on9

你點影的

Kill two birds with one stone

共產黨先係大仆街

收皮啦 on9樓主

冇問題

支狗 藍曱甴 狗 樓主 呢班必定要處死先

你係咪未落過蘭桂坊

中國人起碼肯戴口罩
班白皮豬死都唔肯戴 屌佢老母

係小數， 但越嚟越多。 本地港男一定要增加mateguarding

我係其中一個反洋腸戰士, 如果我唔好彩病咗， 我一定會去LKF開party

點解唔會蝗蟲先？

Why not both

搞清楚 班支那人係被迫帶 唔帶要坐監

如果我唔好彩病咗 我一定會去蘭桂坊同班港女洋腸開party

開到個個都要入院

拉
On9五毛

肯戴口罩、有公德心既鬼佬依然係香港人既朋友

係你個圈子細

港男憑咩 mateguarding?

有冇諗過政府係唔驗本地人 剩係驗白人 刻意製造外地傳入嘅現像

目的一）配合中共風向，国內疫情已受控制（你唔係信掛？）

目的二）製造政府做得好好嘅現象，再俾位保皇黨同藍屍廢老笑鳩你班後生仔黎製造輿論

目的三）分化香港人同一直崇尚民主社會嘅民族

公司D鬼唔撚帶口罩，日日po IG同班friend 飲酒開香檳

湖北琦算唔算？

應該私鳥唔戴口罩既白人

光復LKF！

唔係幫蔡耀昌，但樓主咁講有啲危險。

支那狗先係所以問題既根源

香港人先係最高級既種族！
白人支那人南亞人日本人黑人係香港人面前全部都係低等人種！

講得啱

港男mateguarding level一定要升到好似蒙古人同東北佬咁 (我唯一欣賞支那人嘅嘢)

邊個拖住港女行, 一刀劈埋去， 私了私了都冇埋

咁啲女點? 整個tg group起撚曬佢哋個底， 呢班就係賣港(男)賊

樓主on99

高溫消毒LKF

好撚多狗仔想分化 帶風向叫私了外國人 一聽就知唔撚對路啦大佬 五毛同狗諗過第二條橋啦傻鳩 你地收錢做野架 認真少少啦

分化3毛撚大舉開post屌西方

分你老母化
香港人係全世界最優越既人種
呢個係事實！
支那人同白人係同一個level！

p 牌仔，屌你老母

看#29

算

香港人同台灣人好快咁樣就發明咗個test kit, 支那同埋外國仲喺度hea

處死

建議處死所有人類

如果你有咁嘅能力
建議你去處死黑警先

建議處死2020 年1月曾到過中國的香港居民

見一個大陸人就打一個，大家點睇？[2]

藍屍=支那人

藍絲

全盛時期破產佬個每日可以處死幾多人

支狗不嬲都係敵人黎架啦 廿鳩幾年黎搞到香港人 香港雞無鴨血 又恩將仇報 點撚樣同白人比較？你po呢啲出嚟有咩意思？想我哋對支狗同白人一視同仁？

咁愛中國人
返中國啦你

Sorry 原來你垃圾假膠黎 當我錯 哂時間喺你身上

處死曬樓主以外所有人就最好啦

撐狗愛國愛黨

追住啲白皮豬打

支持

東北佬夠大份就話啫。。
港男咁瘦，怕唔怕俾人搶埋把刀斬？

on9
又block 個5毛

支那狗不嬲抵死，咁係咪代表班白皮豬唔撚抵死先，唔戴口罩完全0衛生意識係咪唔撚抵死先

拉

我睇過嗰啲武術論壇

佢話就算有幾好打幾大隻都唔好同刀手縛

佢哋話就算打贏過刀手都會受重傷

個個都建議用槍射死過刀手

處死左支那先

你太遲

無視分化post